(我愛九巴)一張圖好過千言萬語

好靚

無知一問 點出

我連點泊到咁密都想像唔到

永續九巴

貨櫃碼頭

我同事都係咁形容

又幾好笑
巴士佬原來係puzzle 高手

諗唔到點入同點出
真係神級

睇新聞嗰時諗緊點樣逐部車郁走

新聞都有報？

買到幾多層樓？

今朝睇到好似申請加價

係咪摩連奴泊架?